十二點後請停止討論利物浦輸波！！！

十二點後請集中討論返昨晚黑警抆槍以及今晚各場足球賽事！

謝謝！

拉

十點就應該停，師兄五毛，拉

邊個再討論邊個就係鬼/5毛/牙蛇

懷疑有pr公司想帶風向

出於對雲加的尊重 阿迷是可以繼續討論的

呢個好明顯啦

聽晚12點？

仲有13分鐘！

我地會繼續討論利迷點樣平常心

一早就唔應該討論否則你就係三毛，國安

收到！

係咪當屈福特手足係condom

利

迷得屈福特智力都應該有問題 唔使理啦！

呢個可以

有道理

屈福特前線好黃

cctai話得件衫黃嘅話要計落藍嗰邊

提提大家 已經超過12點了

契弟小丑

蒼井空又真係幾黃

應承我
下次講清楚係邊個十二點

我屌晒你地老母呀 whatsapp圍內講咪算囉
根本連post都唔應該開 係咪當手足condom?